電單車學牌 好想買架車黎揸

想問上會分期係點比錢 信用卡定點？

......學牌買架學車一皮嘢分期

講漏 係想買架新車

信用卡收好貴手續費

跟住一世都唔考路試?

點解唔考 買得返黎
一黎自己可以練
二黎可以代步去近近地嘅地方

識玩

咁仲有咩付款方式
唔好同我講現金一炮過

犯法

掛學牌，唔上學禁地方

btw信用卡碌申請分期，問銀行借

我都諗住學牌2手萬零蚊買部150cc
希望牌燕雜費 兩萬內

EPS一炮過

買26 女都溝唔到

如果溝女溝到要用車呢d 外在野 你都幾失敗

有揸46 都溝唔到女

巴打諗住入手邊部？我都諗緊

巴打報考車流程係點，

喺邊度報

幾錢

排期幾耐

去香港駕駛學院門市報名，之後佢會安排時間上堂同埋幾時考強制試 因為我有1.2牌 所以免左考筆試時間
我就係上年11/12月元朗報名 費用好似7777$
今年3月考強制試 考試合格之後排到9月路試

電單車合法時間唔行禁學路段犯咩法

9月考咁快，排6個月?
咁快，而家街都10個月，之前自己考駕院都要等8個月……巴打你邊間可以排咁快

R15
但唔知點買 維修保養個啲平唔平

佢上年年尾報喎，再早多半年報，應該6個月都唔洗
唔知係咪多人報咗同成日落雨改期

買架ducati1199操車

你係咪覺得你咁講好有型？

點都唔夠學牌買車型